%Creamos una paleta de colores personalizada, que podremos usar en todos nuestros documentos

\definecolor{myGreen}{HTML}{46eb1e}
\definecolor{myBlue}{HTML}{2c20c2}
\definecolor{myRed}{HTML}{df182d}
\definecolor{blue254}{HTML}{02528F}

\definecolor{miverde}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{migris}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mimalva}{rgb}{0.58,0,0.82}

%Para los códigos de programación
\definecolor{Matlab}{rgb}{0.95,0.95,0.95}   %Background de Matlab
\definecolor{psoc}{rgb}{0.95,0.95,0.95}   %Background de Matlab